727 大家鬥吹雞

希望各位手足唔好再被一毛煽風點火
明白各位對尋日元朗嘅憤怒
但請唔好被憤怒蒙蔽雙眼
請各位仍然保持理智 去分析每一件事

我地面對嘅係支共 係一個極權
每件事 有其因必有其果
727當日 絕對 係絕對唔可以場面失控
唔可以變左示威者同黑社會打鬥
我地唔可以有被支共有機可乘
用基本法第十八條立即接管香港

我明白有人期望焦土 大家攬炒
但哩個局面係咪對所有人嚟講都係好事？

到時警黑合作 即使有黑社會被補 都係後門放出嚟
更甚有黑社會死 都會屈落我地示威者到

希望727 咁多位手足唔好比機會對家出師有名
727個日 簡單嚟講 係兩邊鬥吹雞
但我地唔可以做出手先個邊
我地係被動嘅一方
亦希望去嘅咁多位做好各種最壞嘅打算
沈住氣 各位
只要人多 我地就有勝算

光復香港 時代革命

唔好意思 我見白衣人就打 唔會忍得住

巴打 做每樣野之前 請先諗一諗
唔好被憤怒支配你

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

我哋可唔可以請僱傭兵去打？

推

港共黑幫 互相勾結

唔好傻啦
又拎條口交條例出黎講

我都唔清楚
我只係知 佢地只需要捉住我地一個錯處去無限放大
唔清楚僱傭兵合唔合法

依家大肚婆都俾人打啊邊撚個忍得到 唔好意思我一定郁手

政府請黑社會，市民眾籌請槍。暗黑籌款，香港人最多就係錢。

唔好傻啦
即使係口交條例
只要佢一日係基本法上 只要我地仲行緊基本法
佢隨時可以宣布立即接管
仲要係without hesitation

巴打言下之意係咪明知係個局我都要踩入去正中下懷？

Push
727請入元朗
日落前散
Be water

你知唔知佢接管咗等於係咩野？
佢夠膽裝個核彈上身？

話唔應該光復元朗既入一入黎

佢到時名正言順
請問其他國家除左嘴炮仲做過啲乜野行動？
點解咁有信心中國唔接管香港？
就算接左都有其他國家幫？
請你分析下 我諗唔通哩兩個問題

我建議你個p牌仔多啲留意敵國內政同有啲國際視野

同意
我地唔可以做先手果個
俾人打完我地先還拖好似對啲狗咁樣

係啊我的確唔清楚
正如好多人都唔清楚
咁你可否簡單講下？